[Mac撚]跳船討論Post

對新出嘅Mac Mini 同 Air 完全失望。
Mac Mini over price，又冇dGPU option，soldered SSD，仲要加埋T2。

Air 用Y 系列U，但要成萬蚊。Base model事spec 俾Apple 撚。

我要跳船，轉會

bye 唔送

外國Macrumors 網站好多留言，都話用左Mac 10幾20年，而家都灰心，會轉用window

Windows 冇左個快感，用linux 重好

好多都係 Apple die hard fans

一齊轉
如果2－3年後佢都無改善
我應該都會轉返windows
講真，我咪又係普通情度使用
比多20－30％ 都唔知做咩

係丫
以前肯俾多2，30%係因為有最好嘅design
但而家Window，其他電腦生產商已經追得好近，而且Apple都只係舊酒新瓶(new Apple air, Mac Mini)

以前會介紹朋友用mba, mb , mbp 呢家真介紹唔落14k 比人屌9 我驚

宜家真係冇乜誠意，以前係比貴兩三成，但OS同HARDWARE 同design 都係超班。

宜家比貴四五成，你俾部人地出左成大半年既HARDWARE，乜都要自己比錢加，USB又要加個DOCK，又要加EGPU，SSD 又唔換得，RAM 又唔換得。

宜家APPLE 只係睇錢，唔係比用家最好既 EXPERIENCE。

但係奇怪都仲有咁多人買

早排千幾蚊收左部2012 non retina macbook pro
跟手換埋隻SSD落去
最正係上手好錫機（同全新一樣），本身有埋16gb ram，係風扇位有啲塵同要換散熱膏

部機用黎上網文書同聽歌已經抵哂，重workload留返俾PC做算

要俾錢買新機真係不了

宜家好多人買因爲生活態度，同買名牌冇分別。

我用左十幾年MAC真係冇眼睇，已習慣緊睇下可唔可以用LINUX代替晒。